我喺大陸正骨場識左個骨妹，一齊左

佢大我3年幾，我今年26

今個星期係第一次正式拍拖上去搵佢，佢叫我上佢到過夜，我係咪買定套穩陣d？

煲定靚湯 煮定山炒骨

有無整野食先?

帶支滴露殺菌,洗乾淨先好入

book定床位穩陣

唔記得咗咩意思 ？？

咁撚岩嘅

咁快踢爆

同大陸骨妹拍拖,有襟兄弟好出奇咩

搵定朋友準備報警

咁就一世

3p

祝你幸福

波台狗真係慘

套就唔駛講啦，第一次上去住酒店，熟咗先考慮上佢度。

唔好貼相，謝謝

條骨妹正唔正呀 ? 骨妹唔正就奶野~

生炒骨

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

請善用起底功能

捉黃腳雞